Juice WRLD - Stay High (Official Audio)

RIP Juice

I still see your shadow in my room

hiphop 集中討論區

I belong with the one put on this earth for me everybody has their someone just gotta look and see